頭先自我介紹有個女仔話自己叫Heyzo

我即刻笑到仆街，然後成班人望住我

我叫opera

東京很熱

唔明阿褲

弘b好乖所以唔明

我都唔明啊褲

我叫zero

你叫Heyzo 嘅話我就叫Caribbean
佢老友叫做kin8 ,10musume

我叫1pondo

好笑

唔明

聽到有人叫熱褲小妹妹 我都笑到仆街

性騷擾。。

叫MIDE